想搵天水圍教琴，藍店琴行唔想再學

朋友有兩個細路，一個7歲一個13歲，本身學緊間深藍琴行，但因為個女準備考級所以都忍，但有次正式由佢耳聽到琴行老師/接待姐姐一齊討論緊d令人反感事情，佢決定幫仔女退學
而家佢想搵人上門或佢帶仔女上老師門學，有意留tg

你不如去香城後盾度問下？

tg link :

thx

有意可以pm傾

tg：abc015
都係住天水圍，多年教琴經驗 有意pm

唔該晒大家！
朋友喺tg黃色搵工群搵咗老師了！
上星期試咗堂，好滿意